[大波波] 大波爛腳mk妹

想玩佢啲腳指

你玩埋我個份

咁撚正仲要著淫賤拖 腳指

好呀

人嚟！比枝美極我奶到佢生濕疹

唉屌你老母正皮引伏

見到爛腳MK妹 即刻好多幻想

又話mk妹

仲有爛手

屌你老味樓主咁撚鍾意post cat girl?
係咪人哋隻狗

居然仲未有人發現樓主係catgirl 打手兼 follower,次次一出片就即刻放上連登

打手你好

唉 好想屌

好想同佢乳交 再口爆佢
或者俾佢坐爆un到我腰斷為止

點解成日貼佢出黎

我愛佢

你又知佢出片

mk妹都是爛腳的

大波過個氣球
前日cat girl直播 話啊ken唔鍾意奶西 cat girl實好想俾人奶西

俾多幾塊正皮你

佢又會知ken唔中意奶西
btw咸魚臭西點奶得落

依幾日佢肯定臭到仆街

樓主真係好like 肥婆

block鳩樓主， 好悶

屌你老母臭閪

我都知我好無新意

唉中左幾次伏終於知一直都係垃圾樓主
Block了完事

咸濕仔

( Show Blocked User - 碌鳩叫做jer )

屌 第二幅圖mk妹對眼發生咩事

手瓜勁過腳瓜

抱起屌

樓主成日post Catgirl

show blocked user

唉 又中伏 好想打撚死自己

樓主你個仆街中HIV日日肌肉痛感冒一世唔撚好

真係感冒緊

咁都mk 屌你

屌你老母

佢依家好似行淫賤路線
以為咁就係代表真性情
睇片覺得被條肥婆性騷擾緊

痴撚線對手臂仲勁過the rock

俾人攻擊就扮高eq回應

有時comment d人係好心俾意見 佢就扮大方得體回應

來去都係幾種

"睇得咁辛苦不如唔好勉強睇我啲片啦"

"多謝你幫我刷view "

以前睇都okay 而家只係識講粗口 開黃腔 鳩叫

以為呢啲就叫真性情 仲有人叫佢咁樣就係勇敢做自己

blocked